就嚟奧運，而家邊到買到弓箭作收藏？

不如向美國清楚表達大部分香港人寧願即刻取消香港關係法啦